Ios點樣set特定某個人打黎無聲無震？

Block左對方好似會知？
而且會睇唔到 missed call

自定冇震退震機同冇聲既rintone, apply係佢名入面

係喎
巴打真聰明

買多部an機飛線過去

要 itune pc轉手機
都幾煩

咁佢未必知我有心唔聽ga ma

佢都冇話要block人
應該係唔想自己同另一半一齊時俾對方發現第三者打俾自己

GENIUS